\input{../../main.tex}


\begin{document}
%\teachermode
\setphysstyle{}{\textbf{30} vs. \textbf{АГ}}{26 октября 2007г.}

\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{2.9.mod}
\libproblem{kvant}{351}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{2.37}


\task{
    К бруску массы $m$, находящемуся на гладком горизонтальном столе, с противоположных сторон привязаны
    два одинаковых шнура, имеющих упругость $k$. Один из шнуров жестко закрепляют, а за второй конец
    начинают тянуть с постоянной скоростью $v$. Определите, какой из шнуров порвется первым.
}

\libproblem{moscow(1968-1985)}{2.33}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{4.1}


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
